{
  "All Providers": "全部服务商",
  "Company name": "公司名称",
  "Review result": "审核结果",
  "Company name, introduction": "公司名称、介绍",
  "Company website": "公司官网",
  "Review time": "审核时间",
  "Apply for Residence": "入驻申请",
  "Search providers": "搜索服务商",
  "Start process": "开始处理",

  "Uncertified": "未认证",
  "Certified": "已认证",
  "Apply time": "申请时间",
  "Apply status": "申请状态",
  "Submit immediately": "立即提交",
  "Re-submit": "重新提交",
  "Margin": "保证金",
  "Not paid": "未缴纳",
  "View payment method": "查看缴纳方式",
  "Service Provider Detail": "服务商详情",
  "Details of app for residence": "入驻申请详情",

  "Auth Information": "认证信息",
  "Contract": "合约",
  "Auth information has not yet been submitted": "还未提交过认证信息",
  "name_provider": "姓名",
  "Office mailbox": "办公邮箱",
  "Mobile number": "手机号",
  "Opening bank": "开户银行",
  "Account name": "开户名",
  "Account number": "账号",

  "STEPPER_NAME_CREATE_PROVIDER_HEADER": "成为认证服务商",
  "STEPPER_TITLE_CREATE_PROVIDER_1": "提交认证信息",
  "STEPPER_FOOTER_CREATE_PROVIDER_1": "以上是平台审核的重要信息，请准确填写。",

  "Submit successful": "提交成功",
  "SUBMIT_SUCCESS_HEADER": "你的认证信息我们已经收到，会尽快完成审核。",
  "SUBMIT_SUCCESS_TIP": "请留意审核结果通知。",
  "View app service provider detail": "查看应用商详情",
  "SUBMIT_WRITE_TIP": "以下信息对于平台审核服务商资质非常重要，请准确填写",
  "Contact information": "联系人信息",
  "CONTACT_INFORMATION_NOTE": "在审核过程中，以及入驻之后的重要事件都会第一时间与联系人沟通。",
  "Public account information": "对公账户信息",
  "PUBLIC_ACCOUNT_NOTE": "平台会通过此账号与贵公司进行各种财务结算。",
  "OPENING_BANK_NOTE": "对公账号开户银行，精确到银行分行、支行、储蓄所、专柜",
  "Relevant Agreement": "相关协议",
  "RELEVANT_AGREEMENT_NOTE": "入驻之后请自觉遵守以下协议。",
  "SERVICE_ACCOMMODATION": "服务商入驻协议",
  "SERVICE_MANAGEMENT": "服务商管理规范",
  "SERVICE_PLATFORM": "服务商平台协议",


  "SHELF_APP_TOTAL": "已上架 {{total}} 款应用",
  "Business introduction": "业务介绍",
  "App Service Provider Detail": "应用服务商详情"
}
